[League of Legends][3]好難開啊師傅

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

已棄game

新手教學及實用網站整合文件

---> 很抱歉，您所要求的檔案已遭刪除。

仲要排版都亂埋

垃圾 post

個post起網頁版同你個腦一樣癡埋一舊啊樓豬

87

花花食狗屎

87878787878

都冇人睇架啦

以後貼張雷茲係#0算

我copy and paste咋

我又唔係電茲 典知會周成典

月狗

貼多次比馬仔睇 上呀馬仔

蟲

新入黎 睇唔到新手教學

點算，有沒人幫下手

玩電茲駛乜教學架

無髮避免

樓主係咪唔歡迎新人？？？

係

好多人已經冇玩 唔撚好加入

1樓已經棄左game 你仲唔加入?

撚屌到

撚屌狗

光光

性格,外表同埋就業描述

嘩viktor咁撚好玩既

dw

好想要水彩dw

訓唔著點算

月狗係狗

咁撚好太陽點訓

唔係咁架dw

睇中史書

想做拎神

同隊已經排緊鑽4

明明佢抄我

排到件上季大師TOP[img][/img]

完場兩個鑽三直接加好友

叫tommy幫你拖
仲話我叫tommy狙擊你

私影 ，慘

私影：無辜

私影，光頭

電王訓覺架咩

Tommy，塞車

培恩都有6個輪流用啦

但培恩正身虧佬黎嫁喎

吊你老木呀壓力

少爺自己玩勁舞團 話人MK

你=下面果個

力狗一上菁英暑假就咁撚熱

力狗我屎喰

力狗 為大地帶來太陽

imt整左件imt gorilla衫
跟住比gorilla屌

TROLL到斷人米路

小安妮.JPG

要邊張你講

siu annie -3- linllin

你的眼睛

BAM

啜奶果位人兄愈睇愈似劉生

用ADBLOCK BLOCK左張圖

係FB睇戲

望住個外表描述，呆撚左

sd張圖比我 幫你諗

個個都個我facebook ig 咁滯

點睇馬仔，馬馬?

唔好以為我叫馬仔個樣就真係好似馬咁，其實我一d都唔似馬！
只係我條撚長過馬撚先叫做馬仔！哈哈哈！

...

.....

21歲（馬撚）

8/7

馬仔sd咗撚圖俾Tommy

我覺得依個介紹掂喎!!

開個六比佢 等佢贏莊一百蚊

想問下邊度有得入混分俠

打機未

輸到仆直 不了

冇

太搞笑，不了

老野1號係咁逼過黎想我讓俾老野2號坐

Haha

係巴士上層
前唔知幾格 有人用艾瘋耳機播歌比我聽
應該點做

我搭緊巴士 坐上層.....

拍佢膊頭

佢聽緊泡茶歌
明明上幾隻都係長洲毒撚歌
點解呀

叫佢轉歌囉..

你有壓力 我有壓力 你做乜挑釁我呀

點解我會冇帶耳機

梗係開大個擴音播國歌

咁樣太特登
梗係開大個喇叭轉珠
轉十幾個combo
個d combo聲越黎越高音

型到

D死廢老開撚恆個擴音玩埋D乜撚野CANDY CRUSH
我就真係想CRUSH鳩佢部機啦 有錢買機冇錢買耳機

POST 都唔識開

我

啊虎你唔好咁癲啦

呢到我話事!!

十連沒難度

啊啊啊

嘻嘻嘻

55555

圭圭圭

單機

999

=.="

on9

87ss

無法反駁

我沒爆炸嫁....大家知咩料！！

6歲美過一票大人！ 韓國「超正童模」網路爆紅

FBI

16就信

6歲已經畀D老細做BOOKING

FBI !

老細請出價

87 sy

Tommy 塞車

我架

死光頭

馬仔上呀！🐎🐎

唔識打D ON9野

細哨

大佬達過左黎呢邊未？

LOL 牌位，main咩英果d囉

認真

有咩興趣習慣未打落去囉

興趣 聽音樂
最鍾意bigbang bts 同exo

💩💩💩

知恩 太妍 恩地

B仔你唔好咁勁啦

點解唔讚我,我最高DMG

馬仔自我介紹呢

yes me want see too

Hi 我係馬hi
成日比人hi
希望可以成材

腎仔玩毒撚=free win

屌 力狗咪撚癲啦
成日send 大隻鬼佬gay片黎
我鐘意EXO架

佢想聊你扑野

呼呼英開live

我係咁禁心心

泡菜

見到你啦

J死冇命賠

好淫

link呢

熱到訓唔著…

999 好撚熱呀

自我介紹

就業 / 就讀情況
XXXXX
興趣
XXXXX
性格描述
XXXXX
對象描述
XXXXX
其他備註
XXXXX

全部未填

21歲 馬撚

馬仔(有錢)

留名

我心目中既白馬王子係真係一隻馬黎嫁屌你

💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩

個post仲唔係我話事？

點樣係個名加Ｄ屎上去

小安妮💩💩💩💩

😂😂

一啖砂糖一啖妮

仲有冇其他野可以擺係個名果度

💩好似可以變大舊屎

妮d屎一定又大又臭

唔關我事😅

卡特蓮娜

貪婪 (P)
。匕首基礎傷害由 75~285 提升至 75~287

🤗🤗🤗🤗

😎😎

😀😅😬

Test

.....😅😅😅

🤔🤔🤔
😴

妮的眼睛

your will my hands

起身廢青啦

廢青骨幹成員

番埋聽日唔使再番d閪工

大過馬撚

塞車

填興趣就夠
Bigbang EXO BTS

番學啦 仲鳩UP

唔起身得唔得

Btw我有填過中意睇巨人
之後真係有人選我 ，話佢都中意睇所以選我

走堂先

唔光頭唔得

起左身走乜堂

啱啦 填Bigbang EXO BTS d女實出晒水

男人老狗睇依d 垃圾

個呀叔係車廂到玩瑜珈 放隻腳係個頭上面

用黎識女丫

關你鳩事

你又試下囉

放條撚落個口度

有女先煩

咁仔呢

已經FEEL到係妮樣

愛菇潮水

feel到壓力會deal

Km聖誕恰毒撚

點算自我介紹係空既

我又玩++

哈必必必必

你睇下有冇位囉

©

lz pray lv gorilla

8787

馬馬

打完，如果冇人理我我去跳樓

我都試過0人選擇了你

Tommy都咁
Gg

試下俾條link我 唔識入

海賊王世界第一

睇埋個尾再講

OK勁

LCK全明星賽前機場訪問

影片網址：
五人合照：

1.Smeb

在他上飛機前往西班牙2016 LOL全明星賽之前，KT Rolster的上路Kyungho "Smeb" Song
停下腳步，與Inven進行了一些對話。

你現在感覺如何？

對於那些投票給我的所有粉絲都覺得很感謝，我一直都很想參與明星賽，而且我也很期待
從和我一起去的其他優秀選手們身上學到很多。

你對一對一單挑這個比賽有甚麼期待嗎？

對此我並沒有準備很多，雖然我有看過一些外卡國際賽時一對一單挑比賽，我覺得帶雪球
應該蠻有用的，特別是對上射手型的英雄。

在你走之前還有甚麼話想說嗎？

我希望我在離開之前能有時間去看看他們的足球場。然後再次感謝賜予我這個機會的每個
人，我會盡我所能享受比賽的。

2.Madlife

在他上飛機前往西班牙2016 LOL全明星賽之前，CJ Entus 的輔助 Mingi "MadLife" Hong
停下腳步，與Inven進行了一些對話。

你現在感覺如何？

我很感謝給我這次機會的粉絲，我覺得我很幸運，第一次參與明星賽時在那邊打得很好，
留下很棒的印象。

你對一對一單挑這個比賽有甚麼期待嗎？

Uzi是個很強的選手，對於和他一對一單挑，我覺得我需要問一下隊友的建議。

在你走之前還有甚麼話想說嗎？

謝謝每一個投票給我的人，我很興奮能夠去拜訪巴塞隆納，我同時也希望能很快找到新的
隊伍，並且有好表現。

3.Bengi

在他上飛機前往西班牙2016 LOL全明星賽之前，SKT T1 打野選手 Seongwoong "Bengi"
Bae停下腳步，與Inven進行了一些對話。

你現在感覺如何？

我知道這是一個很熱門的賽事，我很開心我能夠前往。雖然對於目前尚未加入哪一個隊伍
而感到有點在意。

你對一對一單挑這個比賽有甚麼期待嗎？

我對於一對一單挑並不是很擅長，我的第一個對手Maple是一位中路選手，我覺得應該會
很艱困。

在你走之前還有甚麼話想說嗎？

我知道西班牙的足球很有名，所以我希望在那邊的時候有機會去看足球比賽。對於全明星
賽，我覺得應該會很有趣，我會盡量享受的。

4.PraY

在他上飛機前往西班牙2016 LOL全明星賽之前，Longzhu AD選手 Jongin "PraY" Kim停下
腳步，與Inven進行了一些對話。

你現在感覺如何？

說實話，我覺得我現在會站在這裡，是因為一個隊伍只能有兩個選手被選上這條規則。
(嗚嗚~不是啦~PraY可可人氣本來就很高啦QQ)

你對一對一單挑這個比賽有甚麼期待嗎？

我一直都想要贏下所有比賽，但結果也一直都不如願，這次我真的真的會盡量讓自己只享
受其中的(大笑)

你和GorillA今早透過官宣加盟龍珠戰隊了

龍珠戰隊讓我能待在LCK，我覺得非常感謝，請繼續為我們加油。

期待去那邊能去觀光嗎？

我曾經去過幾次全明星賽，那幾乎不會有時間能去觀光旅遊的(笑)。如果能有唷群人一起
旅遊的行程的話應該會很有趣的，我覺得我不會一個人去觀光。

在你走之前還有甚麼話想說嗎？

我覺得今年的全明星賽比去年感覺有更熱烈的氣氛，我會好好享受的。

5.Faker

在他上飛機前往西班牙2016 LOL全明星賽之前，SK Telecom T1 中路選手Sanghyeok
"Faker" Lee停下腳步，與Inven進行了一些對話。

你現在感覺如何？

被選上並沒有感到很驚訝(咧嘴笑)。我會努力不讓選我去全明星賽的粉絲們失望的。

你對一對一單挑這個比賽有甚麼期待嗎？

Mata說我們應該要來點有趣的，我也很希望能帶給大家有趣的比賽。

犽宿要來了嗎？

不予置評。

你對巴塞隆納有甚麼認識嗎？

說實話，並沒有很多認識。我覺得我們應該沒時間去觀光，我想我會盡我所能呼吸巴塞隆
納的空氣的。

這是你最後一次和Bengi並肩作戰了

我們希望能以最棒的紀錄結束它！

在你走之前還有甚麼話想說嗎？

明年我將會和新的SKT T1隊友一起奮戰，希望大家繼續為我們加油。

Source:

盲既就算啦

有無識人做政府既TOT

盲都有market既

希望你地扮下女仔俾d票我等我開心下

好

在他上飛機前往西班牙2016 LOL全明星賽之前，xxxxxxx選手 xxxxxx停下
腳步，與Inven進行了一些對話。

煩撚過狗

台仔譯得柒

義工絲打個post開到2
仲要有突破

上堂唔好玩手機

我係圖書館望緊囡囡

腎仔就係義工絲打條友

賢仔成日跟住d囡囡尾

正呀

哇屌 原來條友真係變態

條友個樣都生得唔差啊
何必呢

廢才

廢青

想跟龍哥搵食

咁靚仔居然係變態佬

大家姐都自稱靚仔啦

一睇大家姐係post咁惡就知係黑社會紋身大漢
我點都認佢就大佬架啦

懷疑依個po都好多變態佬

HKE HKE

咁都靚仔

D.C. 四劇連動廢到

全部小丑加埋都唔夠女超人打

<電王新寵

KT Mata

電王

唐立言

搖滾準備

描撚準未

條撚準備

望到日和已經冇必要睇落去

支持日和

究竟描撚準未既正版係講緊乜
細個已經聽唔撚明

條撚準未

你係咪分左 點解會出現係呢度

一定係搖滾準備

機會係留比有機會嘅人

Yes

描撚準未，一定係

調撚左未

lz Marin dandy easyhoon pray gorilla

easyhoon

壓力

Km返泡菜

腎仔準備

準備打你

希望力仔唔好向我示愛
我鐘意EXO架

肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘肥車厘

GAY入面係冇愛存在

KT smeb score pawn deft mata

啊啦哈些唷
贊仔是咪打

KT smeb pawn deft mata
下年淨係睇LCK就夠啦,個D咩WC唔駛理

駁唔到

Sana叫oppa 點頂

藍mon

特朗普

大家有無偷影少爺個光頭再sd翻比佢睇

唔好癲啦大佬

曝光睇唔到野

想問黃安妮係咪姐係小安妮

最長頭髮係我

你玩晒啦...

我係狗

😅😅😅😅😅

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

柒達對小雲

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

你係雞

光頭係咪唔洗洗頭架?

PPAP

鳩白是雞月是狗

腎狗

好撚鳩

睇動漫睇邊個字幕組好

兩腳插頭

柒達柒到

[10:44PM] OhSad: LOL
[10:44PM] 吉田堇: ming ge
[10:44PM] OhSad: 88
你太慢

🖊🍍🍅🖊

TomatoPen

又鬧大佬達

嘩.....咁樣做鳩我....
柒達還柒達 大佬達還大佬達

唔同既bo!

你估大佬信唔信

屌 眼殘

劏雞劏狗

下 又有我份....

sy指桑罵槐

😅😅😅😅😅😅😅😅

柒達輸畀小雲

肥拎想開心 為什麼需要等

G朋友😚

馬壯拎到ISP

懇求佢地俾我用英國ISP

黎明走左去推義工絲打😂

Winter is coming

線上就求其 seed咪揾有繁中

alan

麥樂鳩

屌你老母 死變態佬

我屌你睇返CAPCOM CUP VOD
真係美劇本

咩話 大佬達

88

Link呢

唔起得唔得

有工返唔開心咩

7ss😍😍😍

腎仔😚

😅😅😅😅😅😅😅😅😅

賢仔

組團去屌呼呼英啦🤗

肥肥呢

今日咁凍 竟然有女仔着熱褲

咁撚熱

天氣愈寒冬 7S愈強大

你GAY嫁喎

男女我都啱

舊場跌到去game台第三版

面對幾千個敵軍

想問下大佬達
買外置HD 有無話邊隻牌子好d？:-?

輕鬆十連

咩話

靚就得

哥之nu哈必必爸 喇之唔嗲

C-R-A-Y-O-N pop
Doo doom chit

好悶啊

做project啦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

D 材料未到啊啊啊啊啊啊啊

咁幫賢仔做PROJECT

做完有冇得玩腎仔

玩壓力得嗎?😢

只想追趕生命裡一些腎仔

東華男學護

寧願擔心亦期待你 多找幾個肥賢

尾隨囡囡

報警拉你先

來啊

男學護個post又係比人屌返轉頭

腎

小護士面速力達母

贊山等我

Na na navillera

My name is T to the A to the E (to the)
Y to the A N G (hot 뜨거워)

賢愛妮

廁愛妮 Nb愛妮 力愛妮
但賢愛娜璉

( Show Blocked User - 爆石沒你耐💩 )

SP賢

腎仔搞安妮

五角戀

仲有個EX 名我唔講

我呀嫂黎嫁！

你勾二嫂...

唔怪得你叫nb做大佬 原來係 兄弟

日日係到我大NB

重有個ex

唉

暗串nb

[url]
內戰IN 2019 LUL

明眼人一睇就知

關我咩事 潛水都中槍

一舊豬肉 咁多人分

呢個咩論壇黎 條友同我同名既！！

。。。

光頭佬你真陰濕

大佬達 禾想問下 外置有無話邊隻牌子好用？定求其執隻平就得？

新入黎

點解d巴打成日話我沒頭髮

我唔明

上面張圖果個人同我同名，我唔識佢嫁

扮咩呀 帶返個假髮先講野啦

who7u

小米

大碌神座下四大護法
遨遊深淵 大冥海碧魚 魚住

有冇師兄一齊去食大家食

少爺..唉..

少爺宜家扮失憶呀

神又係佢..鬼又係佢...妮都係佢...唉.,..

少爺d假髮越黎越真

大綠帽NB

我撐少爺啊

男親女愛呢啲你情我願

我以前是冠軍怎會慣做後備愛人

少爺已經潛左水

ssd加個盒？

魚住段出場對白好威武

你又想要

魚住

贊先生起身打機啦

外置hdd 唔洗盒 諗住用黎backup公司野+裝d自己野

點解達達quote我段登場白個icon邊左

SOD加個盒

Seed得啦 唔好搞咁多野

洗左分點睇

再鑽我跳樓

死比佢睇

mkib要死啦

腎B我去睇lovelyz con

有錢

想屌賢狗

[11:38PM] 連敗組副組長: RIP
同贊狗玩唔鳩玩對唔住自己

估唔到小安妮可以勾引到e波台4大男神

NB 廁神 壓力 仲有呢

3大姐 唔關我事

頂不撚順

I like TT

NB 私影 壓力 腎仔

原來係少爺

依隻垃圾game仲有無新手

有咩用呀.少爺都食左妮..

I'm

綠色nb帽.jpg

Just like TT

做人有番d良知好喎 屈個gay既暗戀小安妮...

扮gay食安妮

腎仔 玩找不同係咪好差架

腎仔原本都鍾意泡菜妹
直至遇到妮

個變態跟蹤偷拍毒撚扮看透世事咁
笑撚死我

女朋友要去私影，可以點？

有冇lin

好想拍拖

雖然係唯唯 但有得屌 我一定屌穿佢個閪

樓上係雞

樓上係小安妮愛人

下面係腎

樓下係gay佬

樓下係雞

希望下世生於泡菜做女人

樓下係傻西

樓下變態跟蹤偷拍毒撚

腎仔中哂

賢仔試下唔好搶住認

咁我真係ma

樓下係靚仔

係雞

樓下金城武

到

樓上弱智仔

今日未睇小安妮linlin圖呀

大佬呀😥😥😥

試下唔好咁痴線

大佬

妮++

樓下吳彥祖

樓下愛安妮

安妮linlin

樓下是on9

-----反彈-----

LOL 真係狗也不玩

sor

屌你老味....

做野爆獲 不過係同事爆

聽朝9點半齊照肺

岩岩先執完晒d蘇州屎

襯我唔係度係咁做鳩我！

你搞我老婆..

我愛nb。。。唔係nb老婆。。。

呀嫂係用黎尊敬...

屈勾義嫂

我飯都未食，仲要做鳩我

沒人性

私影:呀嫂係比我勾嘅

呀嫂係用黎勾嘅

你隻臭雞真係屌得少

約左鍾仔聽日食飯

😫😫😫😫😫

肥拎轉會未

支持鳩白

只有暴龍可以入

Momo😚😚

😚😚

依加先食車仔面

求安慰

食咩餸啊少爺

少爺好慘

希望大家可以叫我aatrox王

b仔成日扮乖 頭先唔問號返對面 正on9仔

後期廢到

基佬先好入

大陸仔嗡乜春

滿滿的 大! 平! 台!!

今天，2016，MAMA這個舞台，將各位帶來所有最棒、美好的回憶，在這個舞台上會給你們帶來各位滿滿的大～平～台！

明明我隻隻字都識...

講完仲要chok樣

下年兩隊C9既roster轉成點

呢度我話事

Me

me你老母

hi

我話事

樓上愛妮

我愛德華

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

虎哥又有新skin玩

竜神の剣を喰らえ！

仲以為雞年有7SS SKIN

渣GA

懷疑RIOT已經唔記得有swain呢隻英

到宜家都睇唔明惺咁渣ga係咩意思

aatrox

終於轉到

仲未問鳩白拎skin

D1係冰個

打埋個BO5佢

少爺起身屌妮喇～

請珍惜少爺

飛雞都有SKIN MOLAMOLA

Vi個Skin幾好

web版左手邊點閂左佢...

MOLAMOLA合二為一

點解會本末倒置咁樣係WEB扮手機

佢左右大把空白位....
搞到個畫面勁窄
好唔舒服

計埋gp
得garen冇咁靚
不過rework之後garen成個人好擁腫個人好闊成個安妮咁

唔起身都唔得

塞車，咁早

xxxxxx_Jr

有web版喇？

有左一排架啦...

a ha

戰國將領 阿祈爾（375 聯盟幣）
［期間限定］

一定買

Vi 同 Azir skin 一定買

其實flex q黎緊新season會唔會重置

Vi 型撚到
一野轟落去

Web版咩事

vd1 7

廢青第一天，好撚爽啊！

Web版改到勁on9

睇個醫生要220$😭

獸醫

220都貴 你同囡囡出日街都唔止啦

LOL逼害人

Agger 但佢無囡😞😞

大家姐成日約hall d囡出街架

拉克絲招大

毒氣雙子

🙈

😮😮😮

送個雞頭皮俾鳩白

腎仔講得大話多會變多腎

樓下柒頭

樓上係染頭

樓下gay佬

EXO

贊先生 炸彈仔仔 kata

樓下靚仔

幽默大師重出江湖

左邊舊野有冇得整走佢...

煮飯俾波波食

樓下我隻狗

Rush>>>>>小學雞nb3

我覺得我下年會做金牌仔
都係做unrank仔開大炮算🤗

你開到大炮先講

準備練yasuo😚

上面用emoji都係mk仔

南蠻入侵

打泡服又唔開台

都冇玩

同我玩

賢B TT

你想點玩

近身格鬥

幫你唔到 我慣左打游擊

啲魚又生仔
成日扑野

賢仔鐘意屌屎眼

chen好靚仔

＋＋

月狗呢

遲D LIHK有得整AC 好野

樓下on9過rico

朝早有rush reynad睇 下畫有sneaky睇 夜晚有savjz睇 再夜有比賽 無野睇就睇番seagull d past broadcast 退休生活

朝早有彩仔睇 下畫有彩神睇 夜晚有makeplay彩睇 再夜有牛仔彩打OW 無野睇就睇番彩師兄d highlights 退休生活

New way 唱TT

MEMME

樓下靚仔過金城武

都係mememmeme

妮狗都唔屌

影妮配

樓下奶小安妮個西

NB條李星片

針鳩潘森

估唔到真係有人睇nb3

哥之nu 哈必必必

樓下同小安妮瘋狂做愛

幸運兒係我

Ok la...

唔好咁痴線啦大佬

樓下比小安妮強姦

咁已經唔係強姦

突破盲腸

我褲都除埋你同我講沒得屌

點解私影同腎仔屎眼都有得屌 我就連渣波都唔比咁唔公平

壓力啜lin

樓下強姦小安妮

本人就2016年12月1日及2日高登謝西瓜事件澄清及道歉

事發於2016年12月1日早上及2日早上，本人因個人情緒激動繼而將事件及部分歌詞誇張敘述。本人就此事為謝西瓜澄清及向謝西瓜道歉。希望各讀者亦忘記歌詞內容，還謝西瓜公道。

==========反彈==========

這些機會不是你的

認真問

想強姦小安妮咪講

謝西瓜問我係咪想奶果下, 我個腦空白左, 我知我答係佢就實比我奶, 而一奶左就肯定無回頭

我無直接答佢, 我話你可以留低隻腳走架啦, 我要玩成晚呀隻腳
佢聽到我咁鐘意佢隻腳, 好似好開心咁嘻一聲笑左出黎, 跟住就話：死變態佬！見你失戀咁慘, 比你奶一陣咁多
其實係佢未講完成句, 我已經捉住佢小腿由背面腳肚由下而上咁奶左一下, 口感比我想像中仲軟滑
所以佢講完即刻 吖 一聲叫左出黎, 仲收縮哂腳趾, 想抽腳
我梗係捉實佢隻腳, 笑佢：咁渣架！
我知佢性格係好鐘意認叻, 比我串一串果然即刻隊隻腳落我嘴邊講驚你呀
我一聲好呀
即刻由小腿進攻, 奶上又奶落, 奶完面再奶底
成程我都係訓係sofa奶, 佢就好明顯忍住唔出聲, 嗯嗯聲咁死唔開口
最後見到佢腳趾仔好似提子咁cute
我一個反身起身, 迅雷不及掩耳雷咁啜落去
佢即刻弓起哂成個身, 尖叫左一聲, 成條腳想縮起但比我捉住, 望住我喪啜, 佢紅都面哂, 我個角度因爲提起佢隻腳, 亦岩岩好睇到哂佢成個白色底, 連內陰側邊加半個pat都一覽無遺
我同佢講：姐姐, 你就爽啦, 家下我扯哂, 算點先
估都估唔到佢好急回我：你放過我唔好再啜, 我就用手幫你
我：
好呀！

我懷念的是無話不說 我懷念的是一起嘴炮 我懷念的是爭吵以後還是想要愛贊的衝動！！！！！

(●─●)

謝西瓜

rico幾時可以carry我 我就死

之前日日話我廢 我的心受殤了

贊先生 可否阻你十八秒鐘看看信

ri狗又痴左

唔痴線都唔會出道歉啟示啦

爐石真係垃圾game黎架喎

本人就201X年X月X日及X日CS爆氣屠力狗事件澄清及道歉

事發於201X年X月X日晚上及X日晚上，本人因個人情緒激動繼而將槍法及部分意識誇張嘴炮。本人就此事為力狗澄清及向力狗道歉。希望各讀者亦忘記嘴炮內容，還力狗公道。

本人就2016年x月x日及x日LOL熊王FOF0事件澄清及道歉

事發於2016年x月x日晚上及x日早上，本人因個人情緒激動繼而將事件及部分操作誇張敘述。本人就此事為熊王FOF0澄清及向熊王FOF0道歉。希望各讀者亦忘記嘴炮內容，還熊王FOF0公道。

樓上是傻仔

果日大石係咁話翠玉魔像好狗
但係我睇佢用牧狗鋪鋪都然翠玉德

用思春德好好打

樓上是賢仔

樓上on9仔

Rico真係弱智嫁wor

樓上好靚仔

呢個世界有天理架
鳩昇鳩CA力係有報應

而家新牌出左 爐石進化到由三副DECK變左兩副DECK
一副係種菜德 另一副係CANCER戰

利伸DEL左GAME

食屎狗

JAB死你

ON9 地面JAB可以斷AIR COMBO

meta之鬼點睇renolock renopriest先係#1 deck??

考剩一個final zzz

正義會制裁你

你拎去亞服玩下囉

jade druid貪撚到咁 turn12都打撚死佢啦

剩renolock renopriest爬到上legend點先

等睇重置後頭10 STREAM XD

6T已經打到你個頭爆左

等睇無辜

利申 金都未課

THE ONLY WAY OUT --- 彩師兄

劍指3500 終得2800 --- 牛仔彩

WA個網頁版終於用得
幾好

上金未

有冇鑽5狗準備聽日一齊升鑽5

閃電狼日前宣布，AD選手NL將會退出陣容轉行實況主

ri99唔爭在認埋廢啦

我愛Rico170

海之霸主（R）
現在小魚游向敵人時，牠的四周會出現範圍標記。
現在小魚附著在敵人前，會顯示牠跳到敵人身上的動畫，而不會直接傳送到敵人身上。
小魚附著敵人失敗時（目標身上有法術護盾或是目標死亡），牠會翻白肚並且不會顯示範圍標記。

咁射落地會點

道歉埋彩未

裝番爐石睇彩師兄玩先

大石用牧狗以癌抗癌
睇住佢瘋狂屌打種瓜德同壕戰

試下打海盜戰 6T就唔見左塊面

我要 大石俾我

你有玩LOL?

根本牧狗先係賊

有少少想回鍋種瓜

😒

kvole 下午 07:29
彩師兄聽日幾點爬分
Choiii 下午 07:29
無野做 起身咪爬

大家買定薯片

有咩野正過飲啤酒食薯片睇彩仔

屌住女飲啤酒食薯片睇彩仔

可唔可以做鴨 好想同EXO hehe

TT

唔想改多次

爐石台有無人睇

悶

點解fb可以睇戲睇劇

NG-1

劉家輝

--

有冇NG 團？PM ok?

NG here 巴打，ID?

NG IN 2016

大家姐 打野/中路/上路/下路 半坦 抽水 野怪/兵 送頭

No such user

可唔可以推爆左高登個POST然後摺左佢唔開新

完得美滿D

唔可以

慘

高登LUL

肥拎呢

開心中

第時D人會返過去架啦

腎仔又嬲

有大家姐仲邀我既一齊等輸啦

CuVee

反贊小隊
1.mkib

2. 謝西瓜

【RAISE Toyz】單排台服 關台前抽獎 螢幕、滑鼠墊、戰隊TEE、包X垢 【1207 】

X=皮???

愛贊力
1.RICO

Rico經歷左乜事 變左傻仔

單手台服

주세요 달콤한 그 맛 Ice Cream Cake😚😚😚

肥車厘

🇨🇳

當初你天地 早已有肥腎打理😰

傻仔?你就傻仔--

鳩白送個新gp skin黎丫喂

🤗

Immortals will sign Flame and Massacre

※只限舊有已付款用戶

各位已購買 LIHK HKGolden 的用戶終於可以當時購買 LIHK HKGolden 的交易 ID作邀請碼申請 LIHKG 帳戶了

如何找到交易 ID? 可以到以下網址登入閣下的Google Play帳戶
找尋 LIHK HKGolden 的交易記錄，按一下即可找尋到交易ID，將整個ID複製，再開啟LIHKG程式申請帳戶，於邀請碼中貼上交易ID即可以任何電郵地址申請LIHKG帳戶

知咩料啦 大家準備好肥豬降臨未

=="

點睇鳩白出SKIN

不了

想問洗分既話彈性積分會唔會重置？

你估下

就係唔知先問美服果班

新PATCH個狂熱係咪有BUG
我Q中人一層都冇疊

...
6.22:
STACKING Hitting champions with basic attacks and abilities generates a Fervor stack (2 for melee attacks, 2 second cooldown for abilities). This is unchanged.

6.24

Ryu arrow p1

na lcs

Flame去IMT
Looper去FOX
Ssumday去DIG
仲有Impact

另外Chaser亦都去DIG

Ssumday, Chaser, Flame, Ryu, Looper, Arrow, Seraph, Ninja, Reignover, Piglet, Huhi, and Impact all in NA. It’s basically a K-drama.

Ssumday曬左囉

講真 MARIN->Smeb->Ssumday->Cuvee ->Looper->Impact->Ziv->Huni

點解要作賤自己去NA

walao 做咩咁睇唔開去D傻鳩隊

起身返工未

靜到

行不改名 坐不改姓

起身屌閪啦

肥豬降臨

屌你老味等撚到我頸都長

聽講今日有無辜睇

嘔左少少

Ssumday係Gauntlet俾Cuvee殺到傻閪咁搞到kt入唔到世界賽

之後俾kt踢走去NA搵銀好正常姐

DIG俾76人買起左勁到

Clg又要俾人屠

仆街 岩岩起

咁你想點

屌 又見到肥豬

但係dig要打cs

射波ken

唔返

又射波

原來westworld都係Nolan 作品

回覆個制去左邊

照番

有野搞

唔係喎 好似唔洗打cs

搞女

wildturtle return Tsm唔覺佢廢嫁咩

垃圾NA 出WILDTURTLE夠屠啦

借屍回魂DIGNITAS

點都好過doubletrash

大ching 勁wo

肥拎世界第一AD你敢嘴

航航：LAG

屌你老鼠

玩poe唔識打lol喇而家

緣份配對d女講自己a0但個樣似多人追
即係點

借刀

lihk轉場lm

a0都仲要玩緣份配對
自己諗啦

賢boy攻擊佢！

喂廢青！

咩料

Carry我好冇

我都搵緊人CARRY我上菁英

過黎玩poe啦

又要loop三次
睬你有味

+++++ 彈性卡白金1

快點攻擊我

彈性真係好玩咩

彈性咁易上分

d金牌sup好恐怖架
有d人彈性高分過solo個堆就打咩路都恐怖

買左910仲唔瘋狂混分咩

利伸彈性菁英

lol post年年都有 一個菁英架啦

因間開台打兩場之後睇無辜

青電王

其實係青電主

而家有招技4L都可以打天下
2日就到無情act4

劈電王

This world ....

is an illusion exile

彈性首勝

呢個年代仲有人玩lol呢隻辣殺驚 笑左

【統神】「你好住 不住你住誰?」一波神炸讓CN崩潰 2016/07/10

聽講肥拎就係因為咁而唔玩lol

testing

有無辜睇未

招人雙排
只玩Ap aatrox/sup ez

艾比狗

++

壓力嚇到即刻走左

雙排++
肥仔上單

送頭肥仔

你好多腎啊

大家姐神台都未上過就唔敢打RANK

想出去食飯 但依家周街學生

大家姐 半坦 抽水 行街 送頸

送頸

車厘大發😚

頸

明明打左個頭字
lihkg陷害我

肥仔手指粗 成日打錯字

大家姐腦裝屎 淨係識玩半坦

大家姐淨係識送頸

啱呀大石

Happiness

表演placement 0-10

大家姐食撚屎

Heaven is a place on earth with you😚